其實可唔可以唔好再講性暴力？

性暴力呢個字唔知幾時用到依加咁common

至今既性暴力定義：
淺至言語/非接觸性騷擾
深至多人強姦雞姦

呢個字唔介意用黎做口號 用黎做遊行集會標題

但描述一件事既發生，好似之前吳同學定係荃灣警署，都用曾經發生性暴力呢個咁濶既terms，作為受文者，根本冇辦法知道到底件事發生到去咩程度

可唔可以唔好再用性暴力

甴近平

曱甴平

單方面實施進入

用字一定要具體

同意

agree

Agree，性騷擾、性暴力應指非禮之類，而被逼迫發生性行為應該用性侵犯？

咪係囉
強姦就強姦
非禮就非禮
性騷擾就性騷
性咩侵，乜鳩性暴力

同意
冇覺悟講清楚發生咩事就唔好出黎
出黎講性暴力，大家唔知詳情之餘你自己又危險